頭痛

同醫生講成日頭痛係咪只會比止痛藥你？